[集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 947漫畫中文 奎因的賭注

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

推

擋唔到果下幾好笑

就咁咋？

係咁

[集中討論]ONEPIECE 海賊王 第947話 漫畫中文 奎因的賭注

呢到

無左9樓

.....

低能送個炸彈去大本營

2個隻揪扣血，路飛執雞

拖到呢

屌你big mom真係硬過狗
Queen整暈完佢淆底個樣
送去鬼島
睇嚟真係同頂上有得揮

用船運 似係中途見番成班仔女 queen同佢地開波搶番大媽 殺番入鬼島再同凱多打番輪 之後路飛去尾刀佢地

好撚on9，好心掉big mom落水咪無事囉
捆鳩住佢，遲下佢醒返實解到鎖，唉今集大夾硬啦，一做路飛就好撚悶同激氣

queen淨係掛住大媽，完全無理到路飛仲生勾勾咁係度，做咪撚呀尾田

係咪代表queen放棄監獄唔理呀

一睇就知邊樣重要d啦

屌你老母 漫畫黎架 點會咁樣做呀
queen殺左大媽 凱多都唔會滿意啦
你用上帝視角就話指指點點姐
人地漫畫人物黎架梗係做返推動到劇情既野啦
戇撚鳩
同埋唔知關路飛咩事

仔女都入唔到國

兩樣都重要，big mom暫時都叫做settle down，反而路飛逃咗出黎仲未解決就唔理

討論下都要擺老母上枱，on9少陣啦，做死忠都唔係咁做嫁

一句漫畫黎嫁所以唔會咁做，我唔明你個解釋位係邊。如果話凱多同大媽有段淵源所以唔可以殺，要交俾凱多處理，都叫合理解釋呀

為咗令大媽恢復記憶而用頭鎚攻擊既劇情需要我都接受，但為咗唔好令到劇情暴走，畫到大媽無啦啦瞓咗攪真係好夾硬囉

今篇有關路飛既劇情真係好無聊喎

你真係好撚冇品

你自己講撚埋個合理可能
咁你一開始嘈乜鳩？？？

大海上最自由既男人
又有奇遇 又學新招 我真心唔覺無聊
等於金庸d主角柒下柒下又有新招
唔通又無聊咩

Queen完全唔記得基德，基拉同路飛仲係監獄
唔係以為個獄長可以打贏佢地兩個呀嘛

其實係
成班智障

抄返 Hunter 呢下真係好樣衰 ⋯

遲d 會唔會有「發」

富奸諗"念"呢樣野時, 已經有完整系統, 可以呢用唔同能力黎無限發揮

OP就諗個框框好細, 開頭惡魔果實唔夠玩就加霸氣, 但得霸王色見聞色武裝色3樣野限制自己, 再唔夠玩就加果實覺醒, 依家霸氣就加類似"發"既野

真係高下立見

表達下意見都叫嘈真係服咗你

愈嚟愈膠啲劇情

各有各睇法，我就覺得整一個劇情俾佢練功好夾硬，唔係話無用，因為我都知路飛同凱多個實力係有段距離，但講到路飛俾人捉撚咗然後又用所謂遊戲方法去迫路飛妥協實情係幫佢練功真係無謂囉

屌你搞到queen個角色好撚on9

套頸隨時殺得 又唔殺
4皇訓低又唔殺
基德又無啦啦比人捉 又係垃圾

但捉人個意義係令佢臣服
點解無啦啦要殺？

完部劇情係意料之外 情理之外
9唔搭8

令大媽臣服

點解唔抓埋路飛去鬼島
放佢走=膠

入島問題就係路飛用十日時間如何升到四王級數？
依家已經有答案啦，路飛可以破防

唔係同盟就係敵人啦
講臣服無意思 個個要競爭做海賊王
不過你又可以話劇情需要唔殺 呢個原因萬能
但我又睇唔到佢有合理解釋唔殺
羅手下又唔知做乜春可以比人捉
最惡世代真係好廢 搞同盟又搞唔起 又比人拉 又走去做人手下
無啲志氣
係得路飛羅有主角光環叫好啲

路飛個腦膠化覺醒
厲害在連讀者都會中招

今集同BUG有乜嘢分別，

1,Queen當路飛透明？
就算佢未收到路飛係15億海賊既新聞，都知道佢係五億海賊。 讓手下看管五億海賊係咪傻咗？？

2,閂門有乜嘢用， 海賊王既門從來都唔係有用㗎喇。

3, 入口個門唔係畀bigmom打爆咗咩？？

咁路飛基德霍金呀普德雷克係唔係臣服😂屌你老母閪😂
大媽明顯係特殊處理啦😂
傻閪咪撚睇漫畫

臭閪賤種狗箱月步 關你撚事咩

傻鳩

唔識字 咪話有新門
緊急情況比你你做邊樣先呀
大媽發癲消滅國家級危險
你路飛得唔得

死賤種

15億海賊唔危險？
我諗除左凱多，奎因都未必制止到。

放生路飛果個位，完全係ON9漫畫咁。
queen未至於冇腦成咁下話

對你呢D所謂死忠既人好反感，郁下屌人老母，叫人唔好睇漫畫，討論下都要揾嘢黎嘈，降低晒討論既質素

但更多人唔深入了解劇情
低級問題都問 更加拖低討論質素

各打五十大板

大媽同路飛都係逃走左對和之國內部破壞邊個影響大用腦分輕重都知

係 不過有眼都睇得出大媽訓左
路飛生勾勾
同埋搞清楚大媽點解要追到黎和之國
追緊邊個
有力量唔代表要做啲咩
但另一邊正正做緊 仲要係革命

俾人打靶個個用條命蓋住革命消息
另一個更年期一訓醒就掃佢場 點睇都大媽危險啲窩

大媽又唔係要革命
佢做既只係 破壞 破壞完最多咪重建
當權者最驚係推翻政權
不過queen選擇大媽人設上係岩
證明左佢幾on9

如果企queen角度諗

一個打自己俾自己彈飛

一個捉住條頸爆船陀螺

我會選擇送件爆船陀螺俾大佬搞先

咪係

佢係忘記左路飛
巴巴努基想報告但未報完queen急住走
呢度已經留下伏線 證明佢要為遺忘路飛作出代價

咁唔係佢選擇唔理路飛窩

即係佢連權衡都無
衰過揀錯

bigmon 要比人女女女了

跌落水又點
凱多有條手下咪又係跌落水
最後咪比人救起

你講jack? 佢係魚人先無事
咁如果尾田解釋big mom掉落海都無事咁我無嘢講既

其實可以即刻捉住路飛畀個海樓石手銬佢

臨尾執番個尾彩

佢自己有凌空六子做手下， 是但叫幾個返嚟守住都可以， 佢係咪蠢到十五億海賊都可以放任唔理。

15億海賊喺報紙度公佈咗打贏卡塔庫栗。
打贏卡塔庫栗絕對 係一個危險人物啦

咁大媽同打贏卡2既人比點睇都大媽危險掛